26返香港 機場見

歡迎巴打接機 塞佢機場

希望你班機取消

為左香港，你都係留耐啲啦

我都想留耐啲 27要返工 大家幫下手

大家快d去接機啦

咁岩呀

等埋我 車我返去

車不在機場....

你返去拎先再車我 又去咗澳洲？

係

行天馬大橋啦